今日chock 應該走咗好多儍散，係時候行動了。

利申：窮撚9up一個